# Rex Server Api

API para la aplicación cliente Rexberry, que ofrece:
- servicio para el catálogo de videojuegos
- servicio de administración de equipos
- servicio de publicación de videojuegos
- servicio de administración de testers

## Setup
En construcción
